元朗香港駕駛學院不斷叫我補鐘

我有信心可以pass但佢係咁sell補鐘，模擬考遲左到冇考到

唔洗理佢 我冇補都pass
佢地應該補鐘有佣分先咁落力叫你補
我個陣仲有成10堂已經叫我開始補鐘
利申 元駕

加油 祝你pass

760，2堂

d人找出面c父補鍾
如有需要

考棍波定自動波？

我心諗比左760你，都唔會一定pass啦

棍

佢要sell 你姐 唔係邊有生意

係咪師傅sell ？
我果師傅都有叫我補😰 我仲諗緊補唔補

補乜鳩 考完fail先補考都未遲

真係睇天分同運氣，駕院啲課堂咁少，抽到宏業東真係自求多福，補多2堂操下都唔壞既

有基本功就算啦，合拼試做數show嚟，睇運居多
個官決定係要搵你嚟肥去砌數換個拓海上去都係肥

宏業東我覺冇咩野，最多讓曬人行

睇運，好多死車同特發情況，考你臨場發揮，做少個步驟都死

點解我鴨駕貴咁多, 一堂兩節$1230
我係智專課程

me2

你揸到咸美頓咁勁佢都會叫你補鐘，唔駛理佢

Ching考左未?

個個師父都會屌你唔掂叫你補鐘架啦
唔叫你補鐘佢點有生意做

你唔補邊有咖哩食

咸美頓嚟香港考試都要左右望先起步

咸美頓嚟香港學車都會比師傅屌

lool the mirror la，fuck u！

睇自己能力，如果冇信心咪再補下，不過就算補都唔一定搵返駕院，或者唔想麻煩搵返佢又得

如果因為唔補佢就態度差或者hea教，你咪去櫃台投訴佢

模擬考師傅忍唔住話我pass硬

你有信心啫 佢冇啊嘛

我仲有11堂都叫我補鍾

搵出面師傅補鐘就ok

最怕對面線司機好人讓你行

其實唔難
利申 冇補鐘宏業東掍van 1take

補出面鐘

有名你叫智障課程 擺明搵水魚

比利是好過

補鐘就搵私人師傅啦平好多
你有信心其實可以唔洗理佢

智專睇師傅職級收錢
如果你個師傅係駕院三柴就好L貴

估佢孝邊條自己重點叫fd /人行多次囉
當年考好似話宏業東最易

點sell 法先, 如果只係問一句其實唔洗理wo

吓宏業東最難喎

係咪你真係唔撚掂，考沙駕，冇叫過我補鐘

有信心就唔好 冇信心就出街補習

應該係樓主真係唔掂我個個都無叫我補

當然有得平梗係想平
但實際上合格就得啦
唔通平考pass都可以拎黎打飛機咩

出面另外搵師傅補鐘 一半價錢
質素仲可能好啲 同一個價錢補四節唔好？
真係有料嘅師傅都唔會屈喺駕院啦

有可能cfu係女每堂俾你執返劑添
有可能中六合彩就請司機仲學乜野車
咩都有可能嫁啦
兩邊合格率五五波
係都要話出面好D真係揾黎拗
你當 FB D 仆街cfu group 係流既咩
得啦, 俾得起錢既通通都係智障啦
出去報既先係天才

我幾時有講過出面一定好啲？
我都話可能
你都覺得兩邊五五波合格率 點解仲要俾貴一倍嘅錢？
唔係想慳錢 寧願你攞剩餘嘅錢上多一倍嘅堂數仲好
唔係話出去報嘅係天才 只係覺得明知五五波合格率仲要俾貴一倍嘅係弱智

我次次學車都會補鐘.
我寧願俾多2-4個鐘錢.
都唔想再俾多幾千蚊. 排多幾個月再考.

佢第一堂就問我會唔會補鐘

俾完都仲要次次學車

2, 3, 18牌

仲會唔會考大車

已有17
諗住今年考埋20就齊牌.
而家疫症. 同埋想移民. 商用車牌外國又要再考過.
過完疫症再諗

真係睇師傅做法
前排武肺搞到考試遲左成個月
中間成個月無學過車
師傅先叫我補堂學返先

利申 臨考試前有出去搵師傅操車

我元駕師傅都冇叫過我補鐘

係成日問有冇興趣，洗唔洗咁問

舊年都係考元駕，從來無叫我補鐘

我都係 學左一個月就考都無叫過我補鐘
反而pass左叫我join個course都無理佢
樓主有無信心先 覺得ok就唔洗理佢啦

元朗其實可以搵出面呀sir補鐘
你search 下 佢得幾條路線

其實應該係樓主揸到屎咁，只係佢以為自己會pass
講真呢排咁多人學車，邊到咁得閑補課

老婆十月考元駕，阿Sir話唔駛補，我話你想補鐘定唔知幾多個月後再俾多幾千考多次……

模擬考試都唔到真係未出街就當自己車手

祝你好運啦

你睇清楚先

會俾人話簡單問題災難化
錢解決到而老婆覺得OK的話就算，預咗考完重新學過……

我都係元駕
個師傅教得好好
我基本上7-8堂 加返去睇下片認路就搞掂
最後1 take

元駕冇補鐘 1 take
有信心嘅唔使睬佢

你要補就自己出去補
平d又教好d

嗰陣教開嘅阿sir太廢，上模擬考嗰個三柴勁好人咁講咗我勁多問題出嚟，即刻搵嗰個三柴補咗兩堂，然後一take

反而我有d想補鐘 但個師傅無sell過我

元駕師傅冇叫過補鐘
不過1 take pass完叫我俾面報個路路通玩下

嗰時佢又冇叫我補鐘喎
考完個師傅都係話聽佢sell下就算
學車嗰時個師傅成日都瞓覺 一到路口醒返講兩句又瞓過